# notidication_service

## Описание проекта
API сервис управления рассылками

Сервис позволяет добавлять, обновлять и удалять рассылки, клиентов и получать статистику. Процесс отправки сообщений в составе рассылки сделан на основе стороннего сервиса

## Запуск проекта
1. Клонировать репозиторий с gitlab
```
git clone https://gitlab.com/levkovv/notification_service
```
2. Зайти в папку notification_service/api
```
cd notification_service/ && cd api
```
3. Создать файл .env со следующим содержанием
```
TOKEN = токен для отправки сообщений
```
4. Вернуться в общую папку
```
cd .. && cd ..
```
5. Собрать docker контейнеры
```
docker-compose up
```
Для создания суперпользователя (для доступа к административной части проекта)
```
docker-compose exec backend python3 manage.py createsuperuser
```

Сервис будет доступен по адресу 127.0.0.1:8000

Административная панель доступна по адресу
```
http://127.0.0.1:8000/admin
```


Для просмотра документации необходимо зайти на адрес
```
http://127.0.0.1:8000/docs/
```
